點睇爭鮮9蚊軟殻蟹手卷

9蚊有軟殻蟹食都算係咁
如果入面有沙律醬會正好多

唔屙就得
百物騰貴

巴打好有勇氣

有人想知再講

9蚊 蟹

冇人想知 冇人想聽 冇人問你意見

琴晚食完

食落同出邊既軟殼蟹有咩分別？

蟹份量少

只求頂肚嘅話
爭鮮手卷絕對係上上之選
好過食美心大班啲空氣包多多聲

爭鮮門口臭到 腥臭味

三文魚我唔敢食，軟殼蟹就9衝了

我屋企附近個爭鮮好似無腥臭味 係咪好事

圖？

今日食左2個
發覺幾正

狗糧

唔知呀唔知呀我唔想知呀

堅好食

邊間爭鮮仲有？
我屋企果邊果間無左軟殼蟹